而家D 時裝業係咪死晒？？？？

網購o個幾個大網，長期sales，但長期都係個D貨

無新野

真係無人買野，我都無買好耐

似係

肺炎都冇人出街,仲買衫黎做咩

一黎買衫都唔知為乜，街又少出
二黎留番個錢傍身

真係買uniqlo都要等sale, 仲點捨得買貴衫

你岩
不過為左滿足自己架物欲，都係會買

而家我直頭練成左上d買衫網click一大餐後扮check. out, 跟住清空番個list, 每次咁樣睇個零鐘當買左

減少所有無謂消費

good idea

我係如果個個月買左啲貴衫，都會好似你咁做
覺得點都要忍一忍手，好想我都練成到咁

而家多返好多港豬出街啦

有無諗過出得最多街玩架本身就係港豬呢？

今次大家幾個月都唔出街，好多人都認清左，根本唔需要太多衫，

我home office期間根本著件底衫就得，就算zoom都係加番件tee

星期六日出得到街，但而家成三十幾度，買到幾靚幾潮都係著tee算數，至多件tee買貴少少，但而家咁嘅局勢，我情願keep多番多d錢，樂天d講，70蚊同7000蚊都係咁著，70蚊仲可以買多幾隻色替換添

yes

買衫都無乜用 無得去旅行 又無得去蒲

買咗老牛 長褲 smart casual鞋 有牌子既tee
然後發現次次出街都會短褲波鞋算因為太撚熱
tee次次都全剩色logo都冇既算 覺得最好襯

yes, 而家日日短褲tee

真係睇咩牌子

你睇下對Dior jordan 炒到幾萬蚊一對仲係大把有錢人接

係

以前買衫 依家多左留係屋企
買屋企野好過

買睡衣